太子彌敦道被捕男子被警員不合理地對待

第一次發文，如果有錯字請見諒！
因為朋友無連登帳號，所以唯有代朋友出文。

圖中嘅男仔係我朋友嘅同學，首先係到同大家交代翻已經搵左律司去跟進個男仔情況，個男仔暫時都係廣華醫院。

然而個男仔當時顯然係無裝備、無攻擊性，更加莫講話觸犯任何事情，但都被警察使用不合理嘅武力去制服並逮捕。

希望大家幫忙將事情備份，日後去追究呢幾個月包括其中呢件事所有使用不合理武力嘅警察。

最後附上同朋友嘅對話

五大訴求 缺一不可

push

pish

可唔可以話我聽佢人無事嘛

推啊

告咩？

要搵Anonymous出手睇下拎唔拎到cctv

有冇差佬number?冇number 記低時間地點認人

引述翻朋友嘅消息指暫時仲係廣華

PUSH

［Black to School 全港黑色壁報 無懼白色恐怖］

多謝提醒，呢家嘗試下同朋友講，睇下記唔記得切個number

推

請代我問候！
佢好 tough ! 請代讚. thanks

你睇吓條片，點認呀…

佢都話點投訴呀冇 number

多謝你
朋友過左去見到佢一面，暫時未知具體情況，包括警察會唔會落案起訴等等。

不用謝！
同埋講多聲，佢都幾靚仔吓！

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關